老鳳認為用國際戰線撐拜登嘅仆街，害港程度已經大到可以稱為曱甴

老3認同

登粉絕對唔係手足
支持twitter cap圖報国安
同你攬炒

敖卓軒係狗咁簡單?
敖卓軒直頭就係曱甴

老鳳我愛你